開廚餘餐廳做藍屍同黑警生意有冇得諗到？

老鳳認同

煲自己？

有呀